點睇到2017疤仲係靠黑哨

但都要輸

贏呀

又手球唔吹
插水十二碼

唔vd理
插到有十二碼以止

等睇馬體會教訓疤

好黑丫場波好嬲丫

who cares？

黑到贏啦